原諒左曾出軌既男朋友，都仲係對佢好無信心

一齊之前已經知佢會用兩部電話，一部就以前瞞住ex溝女專用，不過後來一齊後就聲稱無再用果部電話。好啦我信佢就一齊左。

開頭果幾個月都以為佢真係對我一心一意，後來意外發現有女人text佢，後尾踢爆左原來一齊左三個月黎佢都仲有同果個女人見面（我甚至同過果個女人傾左3 4 個鐘電話，佢講哂所有野比我知，個女人話我唔係香港果陣我男朋友有叫到佢上去搞野既，咁佢緊係死口話無啦，真相得佢地先知）好啦咁我由以為自己搵到個好好既男朋友，對我又專一體貼細心，去到發現真相，我真係跌落谷底。佢也都有係咁解釋點解仲會同個女人聯絡係因為我比唔到安全感佢，所以先留條後路比自己，中途也都講左幾十個大話去呃我但都一一被踢爆，之後佢也都應成以後都唔會再咁做，好啦最後我都選擇原諒佢同返佢一齊。

事隔半年，中途都有因為呢件事間唔中唔理下佢發下佢脾氣咁既，因為佢已經誠信破產，我都再無信心行落去，件事對我好大陰影。但係事件過後佢對我的確好左好多，去邊都會影相比我睇、仲裝左個gps tracking apps係大家個電話度（可以互睇location）、同埋都會自動報告時間人物地點，仲係我面前扔左另一部電話。

4日前又有人facebook inbox我叫我小心d睇住自己男朋友，仲話佢明明有女朋友都聲稱無，估佢都係周圍溝女，仲send左一張佢既舊相比我。其實我估都係果個女人做既，因為當時同佢講電話果陣佢都有表示過我男朋友對我好過對佢好多。我懷疑佢都係有心搗亂，不過又收到呢d msg又勾起我d傷痛回憶，加上我都確認唔到係邊個send比我（佢個facebook ac send msg比我後已del)，我都唔知係真係果個女人做呀，定係真有其事。

我收到呢d msg後再憎多佢兩錢重，好唔想留係香港見到佢，我即刻買左機票去第二個地方散下心同時令自己分心唔好諗佢、唔好諗佢d仆街野。

呢幾日我都係度諗，我係咪應該同佢分手，反正我已經對佢係0信心，雖然佢係疑似真係有改過，但我都係忘記唔到呢件事。呢幾日我自己一個出走，我嘗試唔去諗佢既存在，唔去諗佢對我做過d乜野，去遊山玩水分下心。唔知係咪因爲有野做令我分心，呢幾日自己一個果陣反而我覺得好似如釋重負，係度既呢幾日唔洗見佢，唔洗咁快比佢ngai返，唔當佢存在又唔洗擔心再次比人背叛咁。

佢成日都話，做錯過但係都已經改左係唔係都要咁樣對佢（佢覺得我突然出走扔低左佢，同埋講分手），但係我既角度就覺得，好似你殺左人就係殺左，你坐幾多年監都唔會補償到，果個人係唔會返生。

咁大家覺得，

正皮 做錯改過都可以試下相信佢啦
負皮 曾經咁仆街 做幾多野都補償唔到 分手啦

係咁愛你就唔會出軌啦
信心呢啲嘢 一破壞咗就返唔到轉頭
你講得出無信心 你自己都有答案啦 唔好自欺欺人

d字可能多左少少，希望大家會睇，btw有無人都試過類似情況？

冇信心仲原諒？不如叫佢原諒返你

佢聲稱一開頭覺得我無安全感先咁

姐係點

好長 無睇哂 但你明知佢份人係咁
都中個頭埋去
預撚左架啦

中途也都講左幾十個大話去呃我但都一一被踢爆
大話cum大話嘅人，你真係覺得值得你去原諒同託付？
絲打你幾大

走

我都同前度一齊左近3年 一樣出軌
本身想原諒佢 但佢堅決分
諗返個決定係做得啱

你岩 不過佢講到我有幾唔同，會為我改變果d咁，佢係我面前有改，但背後我真係唔知，也都無勇氣去知

A cup

正路都應該係咁樣狠心d 既

屌 我都講過啦呢啲說話
難聽啲講句 佢有佢嘅目的
唔係話無鍾意你
但你咪撚當自己改變到佢
試下唔好再比佢扑 睇下佢點

我同男朋友一齊成年 佢前女突然搵佢 跟住佢開始動搖想返前度身邊 但最後都係返返黎我到 不過真係好大陰影 我甘大個人都未試過三個人面對面講數 好似拍戲甘 自此無限嘈 嘈左3個幾月 我都裝哂gps ws紀錄 ig fb 仲check埋佢電話公司既通話紀錄

其實都未完全放低
但一日過左一日 就會再諗通啲
依家雖然我無左個男朋友 少左個人依靠
但都好過樓主咁有男朋友但咁辛苦

樓主 分啦
唔好再浪費時間喺依個男人身上

雖然絲打好可憐 但都想提下你係咁

分
一次不忠
百次不用

唉，我就係唔想咁，要咁樣check法姐係都信佢唔過，攞自己黎辛苦

唔比佢扑咪會講笑話我餓親佢
就係曾經相信自己改變到佢 所以唔想再信

我都有同佢咁講，佢都係話佢已經改變左好多糾正返咁囉，都唔鳩想理佢

一諗起佢果時點對我就好辛苦
明明係我面前就扮哂乖扮哂對我專一
點知係第二個女人面前又係咁
好采我無依賴過佢姐，而且又唔係無拖拍會叫春叫寂莫果類人
只係我唔識絕情，唔知點離開佢
每次一講分手佢就講到自己幾痛苦咁
又講到人生無哂希望呀又盛
雖然連佢講呢d我都信佢唔過
但係都會心軟比佢哄返
求屌醒

咁咩

無架啦 條刺已經係到 一時三刻放唔低 所以我成日要佢有交帶 前排佢同fd 去旅行 去台灣玩左兩晚club 其中一間失左蹤 我真係癲左 我即刻諗 係咪同前女去架

絲打，同路人

我男朋友係出面出軌半年我都唔知，因為佢啲行為都係同平常一樣，而且佢講咩我都信。但係原來佢出軌半年，仲帶過個女仔翻佢屋企做過。

真係好難接受，我講左分手，但係都係唔捨得，有搵佢。而佢都話自己知錯，呢啲事唔會再發生。我想一齊，但係又冇信心，始終都好驚佢又呃我。

我會覺得佢一係就溝緊女 一係就同人搞緊野先唔聽唔睇電話 真係會比d男人搞到神經質，辛苦自己

真係同路人，一次已經夠hurt,唔會想有第二次
真係對男人無哂信心 自己一個仲好

佢同你一齊之前已經特登出兩部電話溝女 你覺得同你一齊之後佢就會突然專一?
佢自己出軌唔係認錯反而賴你俾唔到安全感佢所以要俾後路自己?
咪玩啦 拍拖唔係一心一意認定對方㗎咩?有冇見過人拍拖話會俾後路自己㗎
狗改不了吃屎 一係忍屎忍尿都忍 一係分手 但其實根本唔洗考慮

好撚中 多謝巴打

無撚柒錯，佢根本就唔明

分手啦屌 上黎講完問完就有信心咩

想聽多d人叫我分手 叫我狠心d

好慘，咁而家仲有無一齊？

男人係唔會改架

就係無腦先同左佢一齊

係咪坐撚住左個腦先會問人要唔要原諒
明知仆街都要中個頭埋去，趁早抽身好過啦

祝你男友仆街死

你係女, 班友仔實叫你地手架啦

如果你係仔, 就叫你中出即飛 無分別

我男朋友都偷食過
之後同我自己坦白
咁我覺得原諒左自己都要努力相信

不過我同佢講得好清楚
再有下次我一定走

事出必有因
所以樓主都係諗清楚係咪要繼續
一斷感情無左信任好難繼續

同自己講努力相信就得架咩

大家傾掂佢先
當然la~
叫自己信 同時都觀察佢點對你
一雙手掌拍唔響

好長 無睇哂
我同你個case差唔多 只係發生嘅時間比較短
偷食得一次就會有下一次
無論佢同你講佢有幾真心愛你都好 佢都可以同其他人咁講
呢啲賤人唔值得原諒

樓主記住永遠綁住你另一半 一個就傻西一個賤人 一個願打一個願捱 天生一對 千其唔好再放出pool market影響人

抵死